身心保養！3年每天喝尿兼塗抹 26歲男聲稱自己從未生病

據《每日郵報》報導，德國有一名26歲男子賈恩（JanSchünemann），2017年時，無意間從網路上接觸到尿療法的資訊，自此之後3年藉喝尿養生，賈恩每天都會喝下自己排出約1.7至3.9公升的尿，賈恩不只喝，甚至還物盡其用，用尿清洗眼睛、鼻子及耳朵，或直接塗抹在皮膚上，一滴都不浪費。

賈恩表示，起初接觸尿療法時，心裡也存有一些障礙，不過，經過嘗試後，他就為喝尿帶來的好處和優點感到驚豔，賈恩說，尿療不只是生理層面，也是心理層面，當他感覺低潮，只要喝一杯尿就能恢復元氣；他甚至以過來人的經驗分享，尿液排出之後可以先放一段時間再喝，會更有「能量」。

目前賈恩相當滿意目前的狀態，也養出結實的6塊腹肌，他大讚尿液就是他每天都少不了的「能量飲料」；並在社交媒體上分享心路歷程，希望有更多理念相同的同道中人加入行列。

一定成身都好壓

養出結實的6塊腹肌

兄台, 好明顯係因為你做多咗運動

連登仔：靚女的尿

AV男優唔洗放SICK LEAVE

陳啟泰

個腦已經病咗